Ontem decidi que quero comprar uma viola caipira, mas eu no tenho a menor ideia de como toca-la, ento decidi aprender.
Pesquisei a afinao na internet, e afinei a guitarra praticamente igual.
E estou arranhando os primeiros acordes e toadas.
Ainda falta muito pra chegar aonde eu quero, mas no to nada mal pro segundo dia de aprendizado!